偉大祖國可唔可以制裁埋澳洲牛肉

就嚟唔夠食啦

美國大豆幾時停買

中囯咁廢

想食和牛

又想平D入貨

幾時制裁埋小日本和牛

如果你以食你唔死做標準就咩地方都養到牛，但講到要好食+安全仲要大量咁養就唔係咁簡單有塊地就得